有冇人係公司屙咗2021年第一督屎？

已屙
屙吓屎又賺老細幾十蚊，啲傻仔仲話失業好正 細蚊仔真係細蚊仔

爸爸有便便

依家屙屎答你

屙完未

屙緊

得幾十蚊?
渣o架

岩岩係會議室砌完今年第一個OL

建立返工屙屎文化圈

你都便秘左幾日⋯⋯

屙咗三次
放咗三日假 啲屎谷埋谷一日屙返夠本

屙屎師

WFH喎

一定臭到仆街

又咪係屎味 無咩特別
一放假就谷
一返工就屙

隔住個網都覺得臭

你幾日冇屎柯？

巴打最少都忍左72小時
有冇柯爆公司廁所叫佢換個新嘅
創造更舒適嘅工作環境